[輸波咪又係唔會買人] 拜仁球迷討論區 貳拾陸

Mia San Mia

沙比

隊短

小豬

特別鳴謝

2017年9月底，拜仁聯賽6戰4勝1平1負，創下近7個賽季最差開局
歐聯小組賽作客對決巴黎聖日耳門，拜仁0-3輸得體無完膚，安察洛堤黯然下課
本來退休過緊撚狗生活嘅三冠王功勳名帥希歷基斯
於漢尼斯、路明尼加力邀下決定出山，臨危受命第四度執教拜仁
Danke Jupp

Respect 2R

高華加油

聽日後日出街暫時都係唔著敗狗波衫住了

76有可能係冤案

教開老細波都唔係俾幾件要係咁出既老野啊
唔係又俾人反

76啲波本身教出嚟紀律性好強 但拜狗收尾個年柒到

用手機遅左開po
唔該隊短

仲敢著先係真敗狗

順便改下#1

我住個頭好多敗狗
聽日落街食個老早就知邊個真敗狗

敗區守則
1. 嚴禁半場時發表稱讚拜仁表現嘅意見
2. 嚴禁比賽途中吹奏某球員
3. 嚴禁反雲
4. 必須反漢

各路燈神注意

咁講高華仲冤wo
高層唔買人，佢又迫住用廢老
教開打法又係兩邊翼快放

聽日着敗狗波衫踢波

留意到某會員一出聲就燈

第2項係咪for肥鳩ching

反雲啱啱大勝一仗

落場一射唔入就俾人問拜狗尋晚贏幾多粒

泥xxxxx

xching

高華都有啲明顯既問題要正視
起碼用聖山換刀疤而唔係雞比

系

不過其實無coman tolisso thiago都幾傷
特別係coman ，一無左佢喺邊路，成隊波開始唔識入波

1、2都係for 燈神 頭先比泥燈走三分

唔緊要
我踢後邊嘅
一失波咪同人講我做返我隊波嘅嘢

佢吊緊囡不理垃圾拜了

老老實實，高華係唔識教大會
但唔好覺得安76係教得好，咪又係教到一pat屎
你比高華宜家有沙比同拿姆佢用，成績未必差過安76

屌高華廢但又無視高層唔買人係咩ON9諗法

換邊個都係唔識入波架啦

高文都算
最傷係牙杜
敗狗踢完利華開始沉

仲用今場國王咁撚fit點會換佢，仲要成隊波得佢一個有組織能力
反而係唔撚知換山齊士但留梅拿，成條右路即刻廢咗

巧合黎 你唔係覺得我唔出聲 依隊垃圾拜就贏到波嗎

記住輸波打埋人

係咪時候迷哥了
當時留低左甘同coco，thiago比我地
佢之前都講話佢買唔到想買嘅人
佢之前好似話想買sane個D但係高層又係唔比錢佢買咁貴嘅球員
佢都仲幫拜狗拎到咁多獎杯

有牙杜咪又係咁

已經有Goretzka 係到 好明顯個問題係隻翼到

我覺得無高文成班波真係好慢

國王60分鐘打後過唔到人傳中都唔得喎

有占士換入嚟做組織比雞比爆好過啦

不嬲迷哥先係真理
系某d會然低汁反哥
哥帥連跪西甲非戰之罪

我覺得其實拜仁隊波係需要買返啲後備補強，橫掂即食而又勁既球員都唔會睇得起呢隊拜仁啦

未傷既高文強過依家既雞比好多

拜狗今年踢到咁樣，你話下年肯俾錢買粒星翻黎救世界都無人肯黎啦 ，邊有大球星肯陪你慢慢重建

禁區頂少個人出波分波真係差好遠
奈何高華套打法唔需要呢d拖慢節奏既野
唉

但唔係哥帥拜仁可能唔會走向傳控方向

哥帥係勁 但哥帥一走就三不像

除非似疤咁傳控已經入哂血

咁不如祈禱聽日大連贏唔到長春降班然後買卡拉斯高

ff完好訓

懷念哥狗=今時今日啲人話當年反錯林峯

一篤屎隔多幾年都可以懷念

搶人粒波

輸三年都覺得佢唔差

咩原因令你覺得會買人

我地D後備傷撚曬或者出曬場了

冇人
宜家講乜都冇用

哥帥最可取係唔死牛一面頸，會不斷變陣，雖然睇唔明/膠陣但次次都好鳩勁
依家暴城都唔係純傳控啦

其實拜仁肯俾錢點會冇人嚟
講到隊波就降波咁

你唔係搶皇疤目標基本上應該肯俾錢都會簽到啦

不過拜仁個前提就係唔俾錢

清唔好盲反
哥帥係真勁 敗狗已經失去左佢

係時候跟港豬懷念曾他首了

仲好記得哥帥同thiago都話真係好想幫拜拎歐聯冠軍

睇完佢係世界盃表演，不了

我覺得利雲啟發咗佢玩傳中

5:1個場扭轉咗哥帥對足球既認識

好過冇，起碼跑得郁

但最大問題我地班大爺已經傳控上哂腦
唔似曼城，哥帥吸完喺拜既經驗再改良
變咗佢地中毒無咁深

佢個表情真係

後悔話brandt未夠班了

Please come

果場亦都係奠定咗佢係哥帥心目中必然正選之位

哥個期梅利組合勁到飛起

但係買唔買到一個真係世界級球星我覺得就真係無咩可能
好似之前傳過嘅dybala，hazard呢D真係完全吸引唔到佢地黎
你話要買martial呢D就話絕對可以
但係我地高層之前仲話今年儲錢下年買人，依家真係好期待下年比咩我地睇

嚇撚死佢

梅拿宜家真係好雞肋

我睇咗咁多年拜仁，個個教練我都好深刻，唔計看守個鍾克、沙洛
最好一定係軒帥，戰術、團結球員、控制高層干政、對傳媒關係都做到100分
第二好係希斯菲特，雖然打歐聯d波好撚悶，但真係成績有保證
第三係哥迪奧拿，成績表現穩定到不得了，但歐聯3年都係因為佢戰術出事，加埋重用拉芬拿呢條罪 ，我會話佢功略大過過
第四係敢帥，青訓呢樣嘢佢做得最好，同埋佢係軒帥希帥以第3個帶隊入歐聯決賽
第五係安76，八強被賤種皇黑哨，非戰之罪，但第二季的確理應落台
第六係馬加夫，當年睇隊波又係戰術單調到仆街
第七係查帕東尼，咁多個之中教得最撚悶
最差一定係奇連士文，睇過佢教嗰季d波，之後無論拜仁幾柒都免咗疫，近20年最垃圾教練

高華暫時真係教得唔好，好多臨場決定都好慢好保守，又同聖占不和，始終第一季教大會，佢好多嘢要學，但至少我認為可以畀多d時間佢

呢家睇番近期嘅教練（唔計軒帥）都係得哥用梅用得最好

哥帥雖然第三年開季冇耐就同曼城簽左約
但好記得個年四強踢馬體真係差運
連施蒙尼都話係見過最恐怖嘅攻勢
仲有德盃決賽後哥帥喊出黎
係敗狗襯唔起哥帥，你班仆街仲嫌三嫌四

睇過奇哥0-4 辛尼特呢場
唔會覺得0-4比白馬炒係柒事

只可以講
哥帥上一手實在太撚勁
佢已經做得唔錯

可惜佢永遠都要活係個個男人既背影

James please stay

懷念哥迪奧拿不如懷念希斯菲特
條友教到隊波歐聯淘汰賽作客一場都贏唔到(除咗贏妓)
唔好覺得佢帶到隊波入四強就懷念啦

逼走文仔小豬、搞到Alaba四不像、重用聖拉芬、將拿姆放入中間自廢兩條邊路，屌佢啦

客觀上佢帶到隊波可以好穩定發揮連贏3年德甲，的確值得肯定
但主觀上呢條友唔值得懷念

下體會果場muller 12碼唔撚入好關鍵

小豬唔係自己想走架咩

利申希斯菲特個期仲係小學雞

仲有哥迪奧拿首回合收起當fit嘅列貝利同梅拿
作客攞唔到球波已經差太遠

吹奏哥狗好撚嘔心呀屌

所以我覺得哥師係買人既眼光同教啲後生仔能力的確係好勁
但係戰術方面，可以話佢係多變但同時亦令球員好難適應

失去左先識後悔

哥帥個陣都講過牙梅定位好難用
歐聯高層比壓力佢，要佢出muller，佢都話過高層搞到佢歐聯嘅部署受到影響

Malcom好 thauvin好 brandt好
後悔反過你地來

小豬梗係咁講啦，踢咗拜仁接受廿年，臨老突然話去曼聯，叫球迷點信？
有眼睇，一方面哥帥想扶正Thiago，另一方面小豬喺15年已經傳過佢唔滿意哥帥套戰術，三嚟當時哥師搵咗沙比嚟
比我係小豬見到咁都心淡啦

小豬唔係大家有共識咩，我記得個期小豬又真係踢得麻麻

文仔固然係好重要好撚勁，去到依家嘅表現都係咁fit，但係佢買利雲翻黎就一定要放文仔㗎啦
無謂要文仔坐後備嘅，而無利雲係咪真係應該反呢就

其實哥師3季，真正係成才得Kim仔一個，我唔多覺佢教後生仔能力好強
Gotze佢幫唔到、Costa其實係頭半季最Sharp，下半季已經回落、沙基利佢唔撚用、基治賀夫/韋沙/魯迪一個都幫唔到佢地上位

Thiago係佢挖過嚟，呢一點一定要稱讚，但Thiago真正成才係安76嗰季
至於Coman，上季係軒帥教佢先大爆發，本身佢喺哥師同安76麾下都係踢得唔算好

軒帥當年都輸過，直頭輸2:5添，但第二年佢一tune好隊波即刻唔同
高華今季第一季教，好多問題佢都處理得唔好，今場輸已經輸咗，最緊要識反彈，如果唔變就只會柒過上季安76

同埋夏天高層唔買人，對高華嚟講都好難搞，無得按佢嗰套去教隊波
雖然宜家隊拜仁係廢，但每隊波轉型都需要陣痛期，我唔敢對前景好樂觀，但至少我認為高華值得多d時間去教、去證明佢嘅能力

D鬼佬話搵緊軒帥/拖周

不過起碼今年有賤種陪我地重建，大家同病相憐

古沙有病唔講，冇病個陣有排隊內神射手
後面3件就算啦 韋沙還好，rode 好似成年冇上過，基治賀夫去左邊

好彩德甲冇隊好似疤狗咁嘅唔駛比人炒

我覺得冬天已經要買人比高華搞搞佢，佢真係無表現先好踢佢走，我地以呢家呢個陣想今年有好成績就真係

唔洗俾人炒，公海都大把恥笑post啦

慘過賤種
賤種迷黑人憎都話係佢地自己口臭on9
我地係主席辣火頭

Gotze如果唔係傷病，今日一定唔會咁霉，14/15年上半季佢踢得幾好
韋沙當初踢咗幾場表現都好，但後來又係一d機會都無
Rode同樣又係一傷就無晒靈氣
基治賀夫好似失緊業

賤種皇係球員+球迷問題
我地係高層個腦好有問題

一傷高文已經差好遠
再加埋閘位唔夠人用 ，要祈禱希望唔好再有人傷

依家後備中場得聖山，閘得聖拉，前鋒得華拿
個後備真係見到都心寒
如果仲有人傷真係正，應該可以睇到通天老倌拉芬拿

高華好似唔多識用我

真拜

咁樣俾高華消磨意志既話真係寧願佢返皇馬做飲水機

都係嗰巨，輸埋輸，最緊要知衰咩
冬天肯定要買人

手足咁樂觀係好事黎
但我諗最後都係得加拿大仔

最好輸多幾場等班廢老知衰科水
不過佢地第一件事可能就係換教練

原來尋日武士重感冒

羅拔仔都有講唔再買人就走

屌你老母

老希
你講中晒我心聲呀
拜狗衰到有一日要懷念哥狗真係好撚悲哀

高華擅長打防反
你大會人地點會主攻你
結果一要打主控佢就冇計
成日唔識入波

拜仁今仗作客領先被扳平後，迅速反擊再度超越多蒙特！可惜被對手反超後有兩球食炸糊，最終2比3落敗但也雖敗猶榮！若拜仁能保持今場水準，便不愁餘下各項賽程了。

SW

所以話
尋日多仔浪費機會搞到個個都覺得敗狗雖敗猶榮

有會長加持

頭四都唔知保唔保到

榮佢老味啊俾人反cup進攻又冇板斧

條防線廢到對面把握力好啲sw今日應該會出po屌高華

尋晚要不是上半場多子自膠兩野
半場都2-0/3-0啦

我都係個句利雲條友對舊會特別落力

依家睇吓廢漢會有咩偉論

廢老漢收左皮啦 呢排連贏嘅話佢仲會同聖班道歉咩

德足同sw都unfollow左
一日屌高華無視高層ON9買人政策，睇都費鳩時

班多狗淋佢啤酒淋得好啦

換走雞拿比係咩事

Uli Hoeness tells Sky that the club won‘t make additional January signings and considers Coman and Tolisso as newcomers.

Also he says that next summer the club will completely change the ’face‘ of the team.

講左啦，尋晚仲係到j

下季仲有歐聯打先講啦

睇得出廢老高層已經預左放棄呢季
高華應該會留
兩老下季應該真係離開
2009-2019，十年嘅2R組合

如果係咁都想啲廢老有自知之明

睇下肥漢今季完咗係咪會自動收皮
佢肯完咗今季讓位，我都會留番少少respect比佢
不過有啲驚路明尼嘉接任

輪流玩多十年先啦

路明管理一般
做返依家個位ok

路明起碼好過條廢老
佢任內都有大收購

據科貝電台的消息，拜仁慕尼黑準備激活愛斯賓奴後衞埃爾莫索合同中4000萬歐元的違約金條款。

4000萬，好拜仁嘅價錢

哥狗又然

留名睇燈

德足係nic個page?

事實證明俾無限金同自由度哥狗真係可以砌到好勁

買買買

好想買

今季唔使睇㗎啦

最已陣

英超改名做鏝超未

高比拜仁

下ROUND有雲星倒戈
干坦圖無咗影

佢唔係去咗法甲咩

番來了

今季應該係06/07翻版

James Rodriguez: ”Lack of discipline? They‘re just rumors. I give everything for this club, I am fully committed to this club and I have the full trust of the board.“ [FOX Sports]

牙占

你值得多啲上場機會

綠色果個用得還可以
不過個不但想點

其實sw係乜野人嚟
點解啲中文可以柒到咁

Sw d文睇到

Martin Demichelis on van Gaal: “He’s completely crazy. Once we were leading 3-0 at half time, he came into the dressing room, slammed the door & didn’t stop yelling at us: ‘You’re a disaster’. I was vice captain so I told him: ‘Stop insulting us and show some respect! [La Nacion]

親筆簽名黎？

係親筆就唔會咁平啦

啱啱見到想轉貼過黎

好想寄件波衫俾國王幫我簽個名
以前睇敗狗新聞見有人咁做又真係會寄返俾你

又到國際賽時間

輸少一個禮拜波

睇怕班友去到德國隊都係照輸

對俄佬啫
主場應該唔難搞

又燈

有reus

Pep Guardiola has just been spotted entering the FC Bayern office at Säbener Straße via the underground car park alongside team manager Kathleen Krüger!

Bad news ☹

@jamesdrodriguez has suffered a partial LCL tear in his left knee and will be out of action for several weeks 🚑

Get well soon! #MiaSanMia

完

啱啱傷完又傷

如果以漢尼斯既邏輯
我地將會又有”新球員”加盟

屌又傷韌帶

這週三，拜仁翼鋒高文在出席贊助商活動時，談到了球隊的現狀。他認為拜仁正在變老，需要新鮮血液。

“我們有一支非常棒的球隊，但它開始變得有點老了。也許我們需要新的球員。”

——————————
此前拜仁主席漢尼斯曾表示，拜仁會在明年大換血。而根據《踢球者》的消息，拜仁目前在關注多名球員，他們很接近花費3500萬歐元簽下帕華，此外他們還在關注Jovic、奇雲禾治、Havertz、列比錫、福格特。

另一方面，洛賓、列貝利和拉芬拿三位老將的合同即將到期，他們的未來還不確定，漢尼斯曾表示他們是否續約將取決於在場上的表現。

同時，拜仁希望馬天尼斯、占士、曉姆斯能夠改善自己的表現，否則他們也可能成為被清洗的對象。梅拿和阿拉巴同樣在俱樂部的觀察名單之中。

洛賓、列貝利和拉芬拿

有無人仲想續約3R

做吉祥物ok
爭波踢不了

好似pizza佬咁做下奇兵就得
不過2r邊肯
反而想聖拉留

終於有清迷途知返

迷拉黨召集

佢後備料打後備冇乜問題
條友又左右閘都可以
閘位一傷 冇呢啲人都幾頭痕

聖拉同2R唔同既係狀態無明顯下滑
可能係佢本身就唔係勁，無一個明顯既高鋒期
而且係拜都唔算主力，體能會keep得比較好
所以佢理論上都仲可以踢多幾年後備
最重要佢又真係唔介意做後備 ，係睇佢自己想唔想返巴西掛靴

簽藍斯？無撚野啊

聖拉防守球員其實相對上可以keep耐好多
加上拜狗輪換佢踢一場就有得養生
同2r爭正選唔同啦

原地360

簽pavard既話咁係咪即係甘仔整定無得打返閘

其實一隊波兩隻閘真係好正常
同埋Pavard 打中堅都得啦

聖拉留既話咁就多數甘仔打防中啦
反而唔多覺會賣hummels

要parvard 賣走保定啦 回晒塘 一啲活力都冇 睇佢踢波真係想死

wc個時已經睇到好撚難受
hummels同佢兩個俾人快放到唔忍心睇

買到pavard先算啦
好想要呀！
拜之前咁度縮 佢好似已經唔想黎了

真係想知咁既速度仲點踢頂級聯賽

牙保路數冇侯武斯咁好
以前牙保都係sell身位速度一老咗就收皮

佢去意甲有得玩多幾年既得閒放下長波

聖拉左閘替補囉
成隊波都咁撚玻璃侯武斯傷咪放pavard 中堅囉

見到而家前又唔得後又唔得好無奈

利雲tap in都唔入
反雲又勝

希望下季真係會簽人大清洗

如果清梅拿大家點睇....

轉型做幕後得唔得
始終親生仔 有感情分

我希望佢同國王robben佢地一齊做吉祥物算 始終我覺得佢係上屆世盃後俾肥安玩謝多過自己退步

希望下季廢漢真係退休

自從r聯對馬體射失12碼之後就dup到而家
以前佢同利雲二人組合已經可以媲美人地MSN BBC三叉戟

個時真係J到仆街
而家見佢越黎越dup真係
但佢而家呢個年紀唔適合打邊啦
希望高華同味王真係可以盡量擺返佢係中間
駁下腳有時做下插入好過叫佢拉邊啦

其實可能係因為哥帥後唔再玩ss位
依家個體系既攻中位其實唔啱佢

不過梅拿啲走位冇哂係真....仲有射術冇哂信心咁

屌睇翻對馬體會場精華
點解個陣可以勁咁撚多

個陣既拿姆沙比維度哥斯度

連牙保啲長傳都勁好撚多

最憨鳩既係個陣都需要換血既問題過咗到今日都未解決啲人仲要老多幾年

高華既攻中唔岩佢就一定啦
如果有機會打4411 我會想佢打下影子前鋒好過
禁區頂分波有thiago同james
muller而家做到既最多都係做下插入同駁腳 叫佢射波就不了，雖然都想佢有返自信

事實證明雞比一定要近龍門先最大威脅

痴撚線出面吹緊免簽藍斯

好似德國傳媒都有報

我地唔係要中場呀我地要翼同閘呀

就算係中場
我都睇唔到托利素哥利斯卡有乜野差過藍斯

見到有手足屌me

梳囉

藍斯

老老實實 聖山除到聖既話中場已經夠晒人

又唔駛錢
簽黎玩下囉

敗狗都係傷曬中場呀豬呀狗都要搵黎踢架啦

好似話拜仁否認左

藍c 要嚟做乜

題外話 我玩fifa都係擺雞拿比做正前入得勁多波
戴維斯踢到好似洛賓咁

專注氹店沾留隊先啦

吸傷

話時話
好似話今季帶波過人成功率最高嗰位
就係聖山
繼續咁踢應該好快除聖

佢屈大隻+有一定速度

Hi

咁快吹奏聖山
希望今季唔好比各位燈死

Yes gnaby勁撚好用
又爆得又撞得又頂得下

Career mode 佢會升到好勁

山齊士都屌打藍斯

牙保你走啦未來係屬於mai的

山囝勁能到

+++Sky Germany Transfer rumors+++

- There is no agreement yet between Bayern and Aaron Ramsey for a transfer, but indeed, a contact.

- It is highly unlikely that Bayern will pay 65m€ for the defender Matthijs de Ligt, as he is searched by many top clubs in Europe

- Benjamin Pavard wants to join Bayern and Bayern themselves want him. There is agreement, but it‘s not finalized yet and will unlikely be finalized this year.

- A transfer of Paulo Dybala to Bayern would be almost impossible. He is not interested in a move to Bundesliga and Bayern might not be paying the sum.

- Marseille would sell Florian Thauvin for 50m€, but there is no concrete negotiations between Bayern, the player and the club

Pavard

其他係五大聯賽既翼都要焗j架喇

反而de ligt真係可以J

pavard
係咪可以開始全力jjjj佢啦

藍斯黎既 邊個走？

分分鐘走占 高層咁仆街

其實占有機走
4000萬可能拎黎買第二個
反正高華唔一定鍾意用占，索性買d佢會用嘅中場

佢正選咁少揀占 都應該會返鍠
可能占想返鍠 先要免簽藍斯 最好選擇
又慳左錢 又有新鮮感 好符合高層思維

btw高華踢開防反 但唔買翼
連傳拜仁都無翼

我都唔想走架

我都唔想你走呀 今季想印你

印左你 唔好咁快走

左一肥鳩

肥鳩教我中文pls

肥天

香港官方拜仁慕尼黑粉絲會主席~肥鳩！表示：屌你老母。

我係肥鳩 同緊jb17 一齊

連登會員鳩美斯 我屌你老母

停呀jb17

JB17同肥鳩互射左幾多次

呢三日有兩日晚餐係同佢食

This

is

Dllm

德國憑咩讓人半一

細心的球迷們可以看到拜仁球星甘美治最近在嘴脣上方留起了小鬍子，原來甘美治在參加歐美傳統的一項公益活動。

“Movember”11月蓄鬍公益月是歐美國家的一項知名公益活動，這項公益活動發起於2004年，旨在關注男性健康，比如前列腺問題和睾丸癌。很多知名人物都參加過這項蓄鬍公益月的活動，比如NBA球星巴蒂爾。

在11月期間，參加活動的男士要在嘴脣上留起小鬍子，以此來呼籲全球對男性疾病的關注。很多參與者還為有關男性病預防和研究捐款。

拜仁球星甘美治也是這項活動的參與者之一。

牙甘呢個造型似20世紀初個d人

charlie chaplin

一戰果期咁個樣

100年前嘅德國將軍

想比佢屌

最近拜仁慕尼黑遭遇低迷，目前拜仁慕尼黑面臨球隊的更新換代以及高層的變動。德國媒體《圖片報》從引援、贊助商、球場、高層、青訓等方方面面分析了拜仁慕尼黑未來五年的計劃。

拜仁慕尼黑的中期競技目標

拜仁慕尼黑希望能夠繼續在德甲的統治，之前拜仁董事會主席路明尼加表示要將連冠繼續下去。另外拜仁慕尼黑還要捍衞歐洲前三球會的地位。同時拜仁希望在經濟方面持續增長，獲得更多的電視轉播分成，以此來與有富豪贊助的俱樂部抗衡。另外《圖片報》表示，拜仁慕尼黑希望在未來的五年之內再次獲得歐聯冠軍。

拜仁慕尼黑的經濟前景

拜仁慕尼黑的銷售額（16-17賽季達到6.4億歐元）和盈利（3920萬歐元）都在不斷增長，沒有赤字產生。其中拜仁慕尼黑負責經濟方面的高層德雷森承擔起了主要的任務。自從2013年2月德雷森任職之後（曾經在銀行工作），拜仁慕尼黑總的銷售額達到23.2億歐元。拜仁也與德雷森續約至2023年。

拜仁慕尼黑球場設施的改建

本賽季之前，拜仁慕尼黑主場安聯球場進行了更新，總的投入達到1000萬歐元。其中有2.5萬個座位更新，上面印上了俱樂部的口號“Mia san mia”以及隊徽。同時安聯球場還新裝了兩塊LED大屏幕。據《圖片報》的報道，接下來拜仁慕尼黑會更新球場前的廣場空地，另外還會在球場部分加上頂篷。

除了主場之外，拜仁慕尼黑俱樂部也在對俱樂部的辦公樓和訓練場塞貝納大街進行改造。2017年8月初，拜仁慕尼黑的訓練場拆除了之前的多功能廳和青訓球員的公寓。從2017年10月起，俱樂部在訓練場建造了新的辦公樓，包括工作人員的餐廳和隊醫的醫療中心。另外在今年夏天，俱樂部配備了第三塊帶有加熱草皮裝置的訓練場。

一年之前拜仁慕尼黑的新的青訓中心投入使用，新建成的青訓中心總計的花費達到1億歐元。

俱樂部是否會轉變引援策略

《圖片報》表示，拜仁慕尼黑確實在考慮轉變引援策略。在之後的幾年，上億歐元的引援將從奢侈品變成必須，2019年拜仁慕尼黑將進行更大規模的更新換代。

據報道明年夏天拜仁慕尼黑的引援有可能打破目前球隊的引援紀錄（託利索的4150萬歐元），比如拜仁有意的里昂中場費基爾的轉會費就要達到6000萬-7000萬歐元。

據報道拜仁預計在明年夏天有2億歐元的轉會支出。

拜仁慕尼黑的青訓情況

《圖片報》列舉了拜仁慕尼黑目前青訓中值得關注的小將。

Batista Meier：17歲的Meier是拜仁目前最被看好的天才小將（獲得了本年度德國金童獎U17級別的銀獎），Mak能夠司職攻擊線上的多個位置。Meier的技術出色、速度快、擅長一對一，對球門也非常有威脅。他能夠對比賽起到決定性的作用。

Evina：18歲的Evina速度快，身體質素出色，射門能力強。他也能夠出任前場的多個位置，《圖片報》表示，隨着Evina的成長，他有可能會和高文以及基拿比競爭位置。

Flavius Daniliuc：17歲的Daniliuc也被廣泛看好。司職中堅的他球商和技術都非常出色。Daniliuc之前曾經踢過前鋒。頭球和預判是他的優勢。

鄭優營：韓國小將鄭優營速度出色，技術出色，意志力強大。加盟拜仁青訓之後多次跟隨拜仁一線隊訓練。

阿方索-戴維斯：戴維斯將在本月就來到拜仁慕尼黑報到，今夏拜仁花費1400萬歐元簽下了他。戴維斯的速度快、盤帶出色、能夠給對方防守隊員造成很大的麻煩。

Angelo Stiller：17歲的Stiller司職中場中路，是防線前的組織者，以視野和傳球精度見長。Stiller已經受到了拜仁主帥高華的注意，高華經常讓Stiller跟隨一線隊訓練。報道稱Stiller的球風讓很多拜仁一線隊球員也感到驚訝。

未來面臨的競爭和問題

國外的頂級俱樂部財力豐厚，能夠吸引更多的球星加盟。另外目前拜仁慕尼黑的陣容有些老化，這是拜仁要在下一年解決的問題。同時拜仁高層也面臨更新換代。

拜仁慕尼黑的贊助商

阿迪達斯和安聯各自佔有俱樂部的8.33%股份；2025年拜仁與奧迪的合同到期之後，寶馬有望替代奧迪成為拜仁新的汽車贊助商，並且買下奧迪在拜仁的股份。

德國電信依然是拜仁的球衣廣告商。不過拜仁的航空合作伙伴從漢莎變成了卡塔爾航空，這意味着相比起名氣和企業的本土化，拜仁會更多考慮贊助商所提供的費用。

同時拜仁與球衣贊助商阿迪達斯已經續約至2030年。

高層的變動

2019年年底拜仁慕尼黑將進行主席的選舉，目前看來漢尼斯連任的可能性很大；董事會主席路明尼加的合同將在2019年到期，目前他還沒有在隊內表態是否會在2019年之後繼續工作；球隊主管沙利咸美錫還必須要證明他是拜仁的正確人選。

那麼這屆高層之後誰會是接班人？簡尼的名字被一再提起。簡尼退役之後並沒有停止學習，他之前取得過工商管理碩士的學位。另外還成立過初創公司“Goalplay”。同時拿姆也是拜仁高層的人選之一。

與極端球迷的關係

拜仁慕尼黑一直保持着與球迷的緊密溝通，每年漢尼斯都會邀請球迷代表與球會談話。除了在客場偶爾燃放煙花之外，拜仁慕尼黑的狂熱球迷也沒有太過出格的舉動。

拜仁南看台的球迷一直反對歐冠賽場客場的高票價，對此拜仁慕尼黑也支持自己的球迷。不過最近拜仁的極端球迷一直在抗議拜仁的客場薄荷綠色球衣。

Gay

obm, evina , jeong, stiller
睇過佢地踢

兩高層可否早啲退位！感激不盡。

其實如果拿姆做高層可能對內冇問題但係對外佢應該都會係咁引戰

why

拿姆本身已經成日自己諗到咩就講
之前本自傳已經得罪唔少人

成隊波下墀場都唔知踢咩撚

Sule 真係好撚勁

好想同muller瘋狂training

終於有人喇係咪

歇冬後先出到

係咪呢個黎

阿方索-戴維斯：戴維斯將在本月就來到拜仁慕尼黑報到，今夏拜仁花費1400萬歐元簽下了他。戴維斯的速度快、盤帶出色、能夠給對方防守隊員造成很大的麻煩。

係

邊度球員黎

美職 加拿大人

whitecaps

最重要係得17歲有排玩

聖山助攻冇人吹奏？

肯出佢我地再Ｊ

me

#metoo

據Express的消息，德國中場加甸奴目前正在跟隨慕遜加帕進行訓練。

加甸奴在上賽季結束後離開了基爾禾，他目前是自由球員。報道聲稱，他已經跟隨慕遜加帕U23青年隊進行過比賽。

加甸奴在本月度過了自己的22歲生日，他是德國前國腳莫利齊奧-加甸奴的兒子。

出自拜仁慕尼黑青訓的加甸奴曾為德甲豪門的一線隊出場過11次，他跟隨球隊拿到過聯賽冠軍，他是在去年夏天從拜仁慕尼黑加盟基爾禾的。

簽藍斯不如簽膠甸奴

係咪哥狗最後一年開季係咁出佢？
不過我睇佢唔覺有咩特點

以佢果陣年紀黎計d控傳幾好

推

要不是社奧巴早就歐聯了

浪費機會嘅人係會被懲罰的

洛賓

仲有件所謂神鋒

ching sick ball

屌quote錯！！

唔小心講咗心底話

終於有波睇

無拿比既？

me carry

連後備都無
唔會傷掛

駁唔到

又黎老鼠拉龜進攻

我零願佢出個韓國仔打翼

0:3

jeong

我屌你老母呀

高美斯 - 4.0 在德甲聯賽入球如麻的高美斯，卻在球季最後一場比賽中顏面盡失，上演了「浪費機會的帽子戲法」——光在上半場就白白錯過了兩次入球黃金機會。雖然他在禁區內外尚能與洛賓和列貝利之間形成默契配合，但高美斯此役的主要任務就是入球，從這一點來點評，高美斯的表現並不稱職。

宇佐美復仇記

仁慕尼黑主場與杜塞爾多夫的德甲比賽即將開始，拜仁慕尼黑已經公佈了球隊的首發和替補名單。不過球隊攻擊手基拿比並沒有進入比賽的大名單。

拜仁慕尼黑官推表示基拿比是因為內收肌的傷勢而傷缺。在之前兩場德國國家隊的比賽中，基拿比都有出色發揮。

合格嘅拜仁球員
拜仁內收肌
皇家比目魚
巴塞腹股溝

俾人屌打緊

隔離法蘭克福同賀咁快

牙山跑動超多

Sule

SULE GOAL

-6

我梅

牙梅

梅

梅拿

隻右閘包晒越位

牙梅終於有波入

我終於有波入

牙梅呢球控射仲-6過sule嗰球
不過希望佢靠呢球搵番感覺

Me終於有助攻

牙山

垃圾後防又累鳩雲星

保定

又會比啲人話紐亞跌watt

呢球sule都好大責任

後防做乜鳩

又冇零封

牙梅係咪返黎啦
佢有翻遠射了

梅拿3：1

我梅x2

梅！！！！！

正式宣布 i am back

MULLERED!!!!!!!!

對dusseldorf咋

雲星讓佢咋

準備3-3

近柱

紐亞今場比後防玩死 難得發揮正常

紐亞霸氣開始唔夠了
封位冇以前咁進取

利雲今場d射門

變左正常龍門
唔可以叫差
但宜家已經唔期望佢有神救

lewan啲finishing差到

大傷完佢真係冇以前咁搏
覺得可以比烏出黎踢下了

不嬲差
一季miss唔止幾十球
呢兩季敗家到仆街

前幾日好似先比燈燈池燈佢五大聯賽撲救尾二

話口未完

利雲今日搞乜

哈化絕殺 下個到敗狗

3：3

哈哈哈哈哈

笑撚死人咩

無眼睇

榜尾都和到你呀

提提大家馬會開拜狗盤讓人三球

屌 早知唔睇

睇嚟高華都係坐唔耐
其實我唔想

笑死人

條防線

利雲射好d就唔使咁啦

唉

學咩人笑白馬

9分 準備踢歐霸

條防線性感到

屌今日開口中

比榜尾迫和
垃圾拜

幾分鐘都頂唔到

而家炒都冇人可以請
唔通搵施丹咩(其實佢都冇咩料到)

塞多個中堅入來都守唔到

屌真係好垃圾

恭喜拜仁係護級關鍵戰中取得關鍵一分

cloud add

已經分唔清高華無料定俾高層迫害

why not both

升klose

個中堅啱先企位喺中場㗎

高華d調動同防守真係不敢恭維

神調動92分鐘換武士入黎跟手失波

點解硬係衰收尾

1+1大過2

唔出泡泡

大家都明呀
但唔通班廢老會行出嚟話
係我地冇買人錯呀
全力支持高華咁咩
佢多數都比人祭旗架喇

拜兩個入波都係-6

屌你老味主場榜尾3:3

u come home help

今年睇波真係好難受

白馬同垃圾敗邊隊柒d?

因為呢兩樣失左幾多分

拜

高華每次都係最後一個換人換出事

人地三連霸歐聯 今季柒啲都冇大不了

其實原本差唔多
不過加埋搶口嘅廢老
我地柒好多

冇可比性人地走咗個當個球星
拜都係放輪換球員

仲有人地成班潛質新仔都可以話未夾好
我地就有得睇多年2r扭計

師兄中肯

之前換走Gnabry即失分

Robben想喊咁樣

軒帥同哥帥都證明過關鍵時刻換梅係會仆街

拜仁今年真係廢左好多
尼高高華啲調動真係屎黎 有前又唔換辛度華拿
對一隊磅尾都可和
快啲炒佢啦

個英文旁述仲話蘇利算係比較快既中堅 轉個頭即刻食塵

笑鳩祖記臭燒牙班吖嗱
一個打翻起
一個牙朗繼續好表現
仲有牙班場場正選助攻入波冇停過

施丹唔會冇料啦 歐聯3連霸 一走皇馬就收皮

係關鍵時候換走入球功臣都會仆街收尾

球員攻守妹下妹下
教練調動鳩下鳩下
高層

屌你高華d換人真係笑死人

有冇人等梗sw update

高層轉會柒下柒下

btw雲星

今場反雲又反cup

利雲

撻Q雲

今季我當睇下條加拿大仔同聖山算

佢把握力真係

Ching ho ball
冇遠見既人先會話反利雲唔撚易

一唔反就dup哂

!

我從未停過反雲既步伐

留意到法蘭克福冇左高華仲勁左

呢排反雲個勢咁勁跟返先

今季大家唔洗特登捱夜睇
橫掂都輸

預計會有：
無敵安聯❗️
入波功臣～梅拿仔
時也命也。

抽完歐聯本身諗住可以放心等11月打多仔先睇下

反雲之志永不死

拜區唯二識波之人：me同牙班

+神鋒

今年有一冠或者有下年仲有歐聯踢
我切jerjer比你地煲湯

系

不得不承認神鋒>>>>柒雲

Ching可以留翻條jer jer慢慢玩

人唔笑狗都吠

泥我屌你老母

反雲還反雲講呢埋沒良心嘅野

見到muller上返力都值得開心下嘅

德國盃

神鋒柒極都入過r聯決賽捧過一次

利雲條能屌盃邊都未掂過

今場佢無得怪隊友啦自己撻Q撻到

係咪得我一個覺得高華啲調動係合理
只係個結果事與願違
當然高華仲需要更多進步
但我覺得今場得一個要反既係保定
反保黨

哥daddy4:0

見到啲人見到個當家前鋒咁柒都仲反一代功臣高美斯

覺得呢到啲人好唔理性lor

其實冇得怪 本身後備人都夠少
高華都係位換位
只不過係屌佢啲臨場應變差 換完人次次都冇好結果
保定就反足兩季架喇 上季都淨係j佢啲長傳

G錯了，Daddy

聖山合理
hummels唔換好過換
2r互換指定動作黎

牙保上季長傳已經俾人笑保派路啦
真係勁既時候已經要數到哥三季了

偶爾都有幾腳既 柒唔過世界盃個幾場

懷念高文

已經分唔到D球員hea踢定回塘
慘在有好幾個30歲左右，賣又無人要，人工又唔平

我無反m子喎

M子=Mario Gomez??

今季加加埋埋十幾場都仲未睇到？
係hea既總會有幾場會醒下
但今季場場接近發曬夢喎
強隊贏唔到，弱隊就苦戰贏一粒/妹妹下比人追和

利申場場都買拜仁，情意結
輸到仆街

其實原本今季我覺得唔好輸比多狗就ok
不過咁岩撞著泥清你復出...

想發達嘅應該買對家

買唔落手，每次開波前都覺得會有反底一日
不過其實好多時都係純粹想支持下隊波
睇黎拎啲錢買波衫好似仲實際

代馬會同ching講聲多謝

其實都買左幾季，真心草皮要刻番我個名

歇冬之後個狀況會更嚴峻
拜狗例牌歇完冬會派膠

保定一定係最差果個
沒有之一

跟住曉姆斯都回塘

利雲就唔知佢想點

不嬲

新仔心諗仆街上錯賊船

屌仲諗起muller終於番黎

點知

禾又回來了

屌！

下季仲有歐聯踢我改名呀

你可以諗定改咩名
而家個勢分分鐘歐霸都保唔到

拜仁近幾季12輪成績！

哥迪奧拿時代
2013/14 32分,入27球,失7球
2014/15 30分,入27球,失3球
2015/16 34分,入37球,失4球
安察洛堤時代
2016/17 27分,入26球,失9球
軒歷基斯走馬上任時代
2017/18 29分,入30球,失8球
尼高高華時代
2018/19 21分,入23球,失17球

拜仁縱使有梅拿爆發梅開二度，但在主場被對手前鋒盧克巴基奧個人連中三元！仲要在補時階段被追平失分，使球隊被榜首多蒙特拋離達9分之多，正如賽前預測杜塞爾多夫雖在榜末，但他們在上輪越踢越順，並有能力4比1大勝哈化柏林！絕對不容忽視。

哥3季加埋都失少過今年

~

有年失3球

唔明你地點解仲要反

d fd係咁問我買唔買拜狗波好
我永遠都係答同一句
買對家算啦 呢隊波養唔撚熟架

反哥=假拜

@泥清 me想學你寫故
你有冇邊篇冇爛尾嘅故推薦下比me學下野

有冇link share

cyberpunk

其實寫初稿寫左一半 但硬係覺得麻麻地

想睇下

聽朝先
我依家仲糾結緊第4章最尾點收先收得好dd
依家預可能寫到結局有10萬字左右掛

Support
希望隊短咪爛尾

我有預感個ending 會出事
到依家我都係未決定個ending 點寫，可能開放式少少就算

開放少少既結局感覺仲爛

你睇完可能會明點解我唔識寫個ending
希望到時候唔會太爛

其實以前都寫過下故
之前聽過連登改嘅歌之後寫左篇短故 千零字咁

乜類型既故

以前都想寫下故

依家啲中文寫篇通順既野都難

聽完呢首作

我以前d英文同作文好低分
畢左業先黎學寫故學翻譯黎補救

依家啲翻譯流行小說都寫得唔好啦好翻譯腔

隊短寫故用口語定好文雛雛

寫書面語都覺得尷尬

用書面語寫左第一次先
之後再轉返口語
不過都係對白轉返口語

原來係rb既歌

愛情故？

之前都想寫但一諗起口語太俗書面語自己都覺得尷尬 定因爲啲人寫得太文雅

我個篇係用左fallout 世界觀

cyberpunk故
政治、犯罪、槍戰
當然有少少感情線 但甜應該唔加了，一加就一發不可收拾，加上呢篇故個時間都幾趕應該都冇咩機會扑野 (利申私底下寫過甜故)

泥狗你還返d眼淚比我

泰奧雲帽子戲法 快啲黎啦

上年仲嫌人法甲

冇所謂啦依加連美職幼幼都射到週圍係

有 不過寫左無出

想問下想買飛入場睇波 咩渠道買最好最安全

我睇佢似係得ticket exchange可以買

泥Ching 一番生，隊波就成pat屎咁

講故台公敵牙泥

垃圾故, 有興趣就DL落黎睇啦

講故台名宿

又賴me

今晚down 睇完再比comment

牙泥唔好再走

遲啲睇

Brandt thauvin depay我全都要

今晚睇睇
搞到我有d 想寫故

咩類型既故

唔爛尾你先好寫

屌大力都唔怕
想寫好d

最憎人爛尾

漢廢老話下場歐聯高華仲係教練
意思係咪佢已經想炒人
佢炒左仲可以搵邊個？又唔諗下比咩牌人地組軍

依家我唔當自己上緊抄燈
除非你地個個都唔歡迎小妹
如果唔係 我都仲會係到出現下

放心冇人入來mon我地呢隊垃圾波狗竇的

岩牙
呢隊西波依家笑嚟都嘥氣

加上某隊狗西都係自身難保

某狗西隊球迷玩完一牌負皮後自己都唔敢出狗竇了

但好似我地仲老危啲，人地都叫錢多

兩個中堅都5分 笑死人咩

佢地班人都叫有機會反底 我地就

人地講緊買麥包
我哋講緊買戴維斯

廢老：我地已經足夠強大 xx康復就係最強加盟

成班輸到傻撚咗 個陣容點同皇馬比人地成班潛質後生仔

大家估下係咪真係嗌cloud add嚟
睇sina已經吹緊風

Bild都有話

狗西隊手足又咁得閒黎巡邏嘅 又開始有負皮

做管理層就OK

面對現實啦，人地今季兜踎都係攞左三屆歐聯之後先至兜踎呀

雲加來了

有個雲字既都係信唔過

雲加黎又要養多件老餅

有個斯字既先信得過
希斯菲特
高美斯
軒歷基斯

YES

係咪禁錯左
應該係bold

New insider story from Bild claims that Niko Kovac made a speech to his players in the preparation for Benfica game, told them that he might be gone soon but that he wanted to do something before. Kovac said he’s not to blame and that it was the players who were on the pitch.

😑😑😑

慘

又同更衣室反面

高華

雲加嚟到咪又比班老屎忽恰佢

雲加

雲加冇料到都咁多人爭

真心唔想爺爺嚟

電叻一黎就會破埋自己爭四紀錄

邊個迷雲喺到比負皮！

爺爺

唔通今次真係要吹奏雲爺爺

管理層還好
教隊波就不了
睇到佢仲用區域聯防守波就覺on9
一個過頭波過撚哂啲人成班友就咁望住人入波

岩架啦還掂拜仁都係老人院唔爭在收多一位院友

在接受德國媒體《西德意志彙報》的採訪時，前拜仁慕尼黑主帥軒歷基斯在離開拜仁之後第一次談到了拜仁的情況。

談到拜仁慕尼黑主帥高華時，他表示：“一個年輕的主教練到來，想打破這個世界。高華在慕尼黑並不容易。”談到拜仁隊內的氣氛時，軒歷基斯表示：“有和善的年輕人，有女主角脾氣的人 ，還有重要球員的重傷。問題像山一樣堆積。”

北京時間明天凌晨拜仁慕尼黑將在歐聯小組賽中主場對陣賓菲卡，拜仁慕尼黑只需要一場平局就能提前出線。

拜仁慕尼黒 對 賓菲加

主隊雖然在歐聯E組首名，但踏入11月只取得1勝2和1負成績！加上基拿比倦勤，高文傷癒上陣成疑，幸好上輪梅拿仔狀態回穩入兩球。今晚主場迎戰小組只有四分，勢必全力反撲的賓菲加，後防需注意連續四場建功，巴西前鋒莊拿斯干卡維斯！否則鑄成大錯為拜仁留後患。

西波

靜到歐聯冇人上水

洛賓1：0

cls robben呢球
好懷念好感動

兩老著曬火

羅本

軌跡再現

等3－3啦垃圾拜狗

拜狗出黎一分鐘就輸翻3-1

保守我真係屌你老母，嗰下落剷又慢又唔準，唔夠1分鐘即刻失波

又係咁撚樣

兩老出盡奶力 生性d啦

利雲頂得靚

兩老

難得兩老迴光返照，韓國幻幻出場10分鐘，全季唯一好波竟然無人上水

韓國仔應該好緊張，踢得都幾麻麻

雖然畢竟係人生第一場歐聯，但係佢又甩波，又上腳，細細粒完全唔夠人爭搶咁，希望佢可以進步啦

怯場無計，加油啦韓國仔

保定回塘回到恆指咁

其實呢季都唔求啲咩
不如出下eevina同meier吸下經啦

保定
成季咁撚閪都係關呢條撚屌事

Yes and Mia too

Robben

大炒

兩老+利雲入波大炒對面
好耐冇見過了

洛賓係咪食左咩春藥

反雲好似輸左

迷雲慘都要j入葡超隊

Ching

一唔睇就大炒人

係咪唔炒高華了

反雲又選擇性遺忘比葡超贏過1-3

睇長少少既精華，呀梅琴晚又dup番

評分都有3分

但進攻隱形
Btw 聖山傳球成功率100%

痴撚線
隔離場雅典班球隊向客隊區掟汽油彈

以為係紅星班球迷先係咁

根據天空體育在德國的訊息源透露，雲格(Arsene Wenger)更希望能在他的下一份工作中擔任管理層或是競技總監的職位。

此前《每日電訊報》稱，雲格本人希望成為拜仁新任主帥，但德國的訊息源表明，雲格和拜仁並未有過接觸。據悉，比起繼續執教，69歲的雲格更傾向於擔任體育總監或是球隊的管理層職務。

今年10月，雲格曾表示，他預計會在明年1月重新開始工作。當時，雲格表示自己收到了來自世界各地的邀約。

嚟做管理層ｐｌｅａｓｅ！！！

圖片報：拜仁高層賽前約談隊內四大佬，商討問題

5-1，拜仁慕尼黑終於取得了高華執教以來久違的一場大勝，這也是高華帶隊5-0擊敗法蘭克福後，取得的最大比分勝利，不過據《圖片報》的報導，在本場比賽之前，拜仁高層特地約談了隊內四名核心球員。

據報導，當地時間週一下午3點，拜仁主席漢尼斯和路明尼加約談了紐亞、梅拿、列貝利和利雲度夫斯基四名球員，雙方交談的主題既包括對高華的批評，也包括對自己表現的辯護，同時球員們還認為高華在對陣杜塞爾多夫的比賽中有非常多令人無法理解的指令，並且在場邊的臨場調整指揮太少了。

不過至於《圖片報》通過何種渠道了解到拜仁內部的對話，目前還不清楚。

照完肺之後訪問個個都話無問題

雲爺爺做管理層

個日輸咗係因為牙雲條柒頭啞火

即刻轉軚支持爺爺
Welcome Arsene!!!!!

單丸今日咩事 迴光返照？
btw保定真係無眼睇

抖左咁多場
梗係要交下功課

《體育圖片報》報道：巴塞隆拿球星拉傑迪日前在接受採訪的時候談到了自己和拜仁慕尼黑的傳聞。

關於傳聞，拉傑迪笑着迴應道：“那我們要給高華打電話，或者我們得看看紐亞能否在漢尼斯那做點工作了！”

高華曾是克羅地亞國家隊的主帥，而紐亞則是拉傑迪效力史浩克期間的隊友。

拉傑迪表示：“德甲對我來説永遠有着特殊意義，我從小就關注德甲，之後又在那裏踢了三年，我在史浩克的時光很特別，我們要看看是否有可能回歸，必須要一切都合適，但在我看來，德甲依然是最頂級的聯賽之一，拜仁、多蒙特和史浩克04都是頂級球隊。”

第二球反擊襟上黎個下快到癲

買買買
而家唔理咩人總之嚟咗先算

肯定係同佢哋講唔會炒高華
你班友咪再玩嘢

依家只要肯買人就丁左先

2r入波 已射
次次半夜睇都係深夜西波 一冇睇就大炒人

屌咩保定

一出牙拉就贏波
代表d咩

本身覺得買佢好on9撞哂位

但我依家我全都要

咁就ok
教波真係不了

回塘回得好快
希望香港D樓價同佢一樣

準備續2R

續到40歲
真心想快啲睇到加拿大新仔落場

返到德甲咪又係仆街

***同時高華還認為利雲在對陣杜塞爾多夫的比賽中有非常多令人無法理解的行為，並且在場內的臨場把握能力太差了。

利申改新聞 但可能係果日高華心底話

Ching sick ball
反雲黨永不獨行

其實今季好多失波都係雙中堅掩護嚴重不足(尤其派路美保定條撚屌 psg獌果啲係咪要 買保送聖拉) 搞到紐亞成日要1 on 1 紐守單刀又係跌咗既 同好難想像係高華麾下班波會咁 克羅地亞波唔係防守硬淨有紀律既咩
另一問題係jm都係高峰落緊 唔可以期望佢再一個cover晒成條後防 以前都有Vidal係佢隔離 依家goretzka 杜 聖山都唔係呢啲type 同jm top fit果季都有豬係隔離啦
我覺得打4231咪算 jm負荷唔到433啦

人間又比人話德撚種族岐視

睇下阿有托雷拉爭幾遠

jm浪費咗好多年係中堅位

我敢講佢如果個幾年打防中拜狗唔會咁耐都捧唔到r聯

全盛jm強過今日既kante

享利過黎教

對葡超入兩球就追夢

哥帥德政：
對馬體收Muller ribery
jm放中堅
lahm打防中

反哥黨又要召集

SPORTBILD today with the latest news about Bayern’s future

- Robben & Ribery contracts won‘t be extended
- Boateng, Hummels and Javi are doubtful whether they’ll beyond 2019 or not.
- It‘s currently unlikely that Bayern will trigger James’ buyout clause
- Besides Benjamin Pavard, Bayern are looking for another defender
- A defensive midfielder is needed at the club
- Players in Bayern‘s radars are: De Ligt, De Jong, Rebic, Pepe, Fekir, Jovic.

3

6

國王終於入波 好感動

盲反

6咪玩

個個頂盡出4000萬bid夠閪人爭

出面起碼2倍價

唔理啦
買買買 DLGH

仲有神醫單野呢

激活muller (雖然唔鐘意佢）
Muller 利雲世界級攻線

Neuer 會識造波發起組織

Thiago 世界級中場加盟

沙比世界級組織

Hummels都仲可以留既 保定就不了
最尾個堆人得de ligt , fekir 想要
但fekir 黎=占/梅走？

老老豆豆，jm放中堅好大原因係傷兵潮

梅走吧

梅走左我冇人可以迷了

賣梅=假拜

忍痛割梅

MARIO GOMEZ

沙比嘅來臨係源自小豬走而哥帥不挽留…
我寧願小豬唔走

派膠 嗰個係維度
沙比係 卻走左買返嚟

最記得比蝗456 比牙朗十五二十果場jm垃圾時間先有得出黎

邊洗激活，根本上一次老希教果陣梅拿仲係當fit

唔好提啦，迷哥黨話一場半場唔計數架

反哥黨用一場黎否定曬3年所有功勞

其實我唔係好明點解瘋狂丁柏禾
除左係世界杯其間法國勝利十一人外
係史特加都幾沈下
基本上所有防守數據仲差過JB

梅拿當年有波追人既稱號，而家。。。

而家最強吸波前鋒應該係icardi 了

琴晚場波會唔會係最後一場2老都有波入既比賽

之前傳拜仁想70M 買羅馬個Under
但係琴晚嗰場佢派膠派到

Ajax manager Ten Hag on Bayern’s interest in Dutch duo De Ligt and Frenkie De Jong: “I can tell Bayern that all top clubs are interested and there are no release clauses. The prices are determined by Ajax.” [Bild]

According to SportBild, Ajax want €150m for the Dutch duo.

150m買兩個人？

我地15m一個已經係極限

佢個球飛機

洛賓應該仲有貨嘅，國王嘅就真係要睇運

雖然我成日追住哥黎屌 但認真講句佢係拜只係功過相抵 唔值得吹奏
相反佢係拜帶走咗唔少野
eg兩閘收入中路 利雲5-1令佢學識咗兩邊燒味

國王先keep得耐啲喎
賓哥終有日屈唔到速就冇得洛一招

牙班又正選

入波添啦

國王不嬲證明到意識 緊要過速度

同埋國王 同 洛賓養生波 都keep到狀態

兩個琴晚場波都無話點腳軟

右腳

球皇咁撚樣球波控得勁靚

死廢佬就係到jer9人

話左支持聖班入波去漢尼斯面前鏟草

為PSG取得領先的巴尼特，今夏被德甲班霸拜仁慕尼黑放棄，拜仁主席漢尼斯早前更在記者會上公開批評這名舊將「垃圾」。

就黎上到神鋒高美斯既level

btw有冇人知圈圈啲數字點解

佢敢出實物我一定買

漢尼斯在演講中説道：“親愛的拜仁會員們，請原諒我們過去幾周來在領導層中所樹立的形象。那不是拜仁所樂意的，我很抱歉。”

“我向高華道歉，因為我們沒有改變和加強管理，他現在必須為此付出代價。尼高，我們支持你！我向畢列拿(Paul Breitner)道歉，因為我對他的批評反應如此刻薄。親愛的保羅，從現在起我會讓你坐在我旁邊。我向沙利咸美錫道歉，因為他很少在這裏發言。在本賽季餘下的時間裏，我將像董事會主席應該做的那樣堅守與自己的崗位。”

“我向班納特、奧斯爾和比拿拉比道歉，因為我的攻擊語音是不當的。我要感謝威利-勒姆克用他在體育方面的告誡給我敲響了警鐘。我向你們保證，從現在起，你們都會再次看到一個理智和謙卑的烏利漢利斯。為一個美好和諧的夜晚乾杯！”

早兩日碧根鮑華話希望漢尼斯同畢列拿快d和好
今日就道歉

早幾日高層約見左4個人，紐亞、梅拿、利雲同刀疤
圖片報收到風
尋日踢完，紐亞、梅拿同利雲都出左聲撐高華

咁究竟係邊個爆料比圖片報聽呢

梅拿個鼻想點

佢有出聲屌貝拿拉比？

咁其實係咪曲線代表之前踢得咁柒係因為球員玩野

有
但我唔明點解要同佢道歉
隻食屎狗個場想收聖拉山咁
牙杜都好似係呢條食屎狗

仆街原來真係有出
破費了

jeng wo

Tolisso係Volland整傷

Wooyeong Jeong got in the team bus thinking he was part of the squad for tomorrow, but assistant coach Peter Hermann told him he wasn’t travelling with the team just before the departure to the airport [Bild]

求心理陰影面積

入選次數？

做乜嘢

兩老好似真係要退役

尋日年度會員大會

在年會上，拜仁慕尼黑董事會主席路明尼加談到了目前的主教練高華。路明尼加表示：“我喜歡高華，他讓人很有好感。” 同時路明尼加表示希望高華能夠儘快帶領球隊“回到穩定並且成功的道路上。”談到高華的未來時，路明尼加表示：“我們的願望是高華還會長期留在拜仁慕尼黑。”路明尼加希望高華能夠帶隊繼續在歐聯5-1大勝賓菲加時的表現。

同時路明尼加談到了拜仁的計劃。“毫無疑問，我們球隊的面貌會發生變化，最遲在明年夏天。”

路明尼加首先回憶了去年的10月份，當時軒歷基斯和助教靴文重回拜仁任教。“那是一個歷史性的星期一” 。上個賽季軒歷基斯帶領拜仁獲得德甲冠軍。

路明尼加：“軒歷基斯來了，然後一直贏球。”路明尼加向軒歷基斯表示感謝，同時感謝在今年離隊的球員們維度爾、魯迪、班拿特和史達基。

最後路明尼加祝福軒歷基斯：“親愛的尤普。享受你的退休生活吧，和你的家人，還有大狗Cando在一起。這是你應得的。”

同時漢尼斯也表示：“我要向軒歷基斯上賽季的偉大工作表示感謝。”

首先漢尼斯表示了對主帥高華的支持：“我覺得簽下高華是簽下了一名非常年輕並且優秀的主教練。他配得上得到機會。我們所有人都支持高華。在上一次談話中我相信教練和球隊團結一致。”

談到拜仁今夏沒有大手筆引援時，漢尼斯表示：“我可以説，俱樂部和監事會在上一次會議中已經決定，我們在明年會有大手筆的引援。”

談到之前拜仁高層針對媒體召開的新聞發佈會時，漢尼斯表示：“那次發佈會的方式和方法確實原本能夠有所改進。如果我們之後有類似的情況的話，我們大概會更好地來應對，並且在一個狀態更好的時候開始。”

在年會中漢尼斯表示前拜仁隊長簡尼是拜仁未來高層的人選。“我相信簡尼的名字會出現的。”漢尼斯的發言得到了會員的掌聲。

同時漢尼斯表示：“不過這並不是今天或者明天就要考慮的，而是在之後的6到12個月裏。”另外漢尼斯談到了董事會主席路明尼加的未來，漢尼斯表示路明尼加是否續約會在聖誕前決定。“我覺得他會續約兩年，我也非常願意看到。”路明尼加目前與拜仁慕尼黑的合同將在2021年到期。

接受記者提問的時候，漢尼斯表示如果簡尼回到球隊任職的話，將會直接進入董事會。“當路明尼加退休之後，簡尼會成為選擇。我們要保持耐心。”

其中會員質問漢尼斯為何要取消球隊名宿畢列拿的貴賓席看球資格。“這不是您的球場，畢列拿有權表達自己的看法。”

同時會員還質疑拜仁今夏的引援策略；沙利咸美錫以及高華的工作；球隊不斷抨擊巴黎和曼城，但同時又選擇卡塔爾航空作為贊助商等等問題。

談到畢列拿的問題時，漢尼斯表示：“希望您能夠保持沉默。因為其中有太多的不實在裏面，要講的話要有3個小時。我們不談這個。”

據多家德國媒體的報道，隨後漢尼斯遭到了會員的噓聲。其中一名會員喊道漢尼斯是“懦夫”，“騙子”。

在天空體育的專欄中，前德國國腳夏文對拜仁慕尼黑進行了全方位的批評。夏文表示拜仁目前的所有問題都始於高層之前的那次糟糕的發佈會。

在專欄中夏文寫道：“可以想象拜仁慕尼黑在歐聯淘汰賽中不會遇到輕鬆的對手，從目前的情況來看，拜仁慕尼黑差不多害怕每一個對手。”

夏文曾經效力拜仁慕尼黑，他批評了之前拜仁高層召開的針對媒體的發佈會。“所有的一切都始於那次聲名狼藉的發佈會。他們先是引用憲法，然後就侮辱球員和媒體。”

夏文同時不滿拜仁的一些行為：“取消傳奇布萊特納的貴賓席看球資格，但是對掌摑記者的球員沒有處罰。”

全部講中重點

聖拉 泡菜依排成日打防中
係唔係即係遲啲會買右閘

想泡菜打右閘
再買個防中
聖拉走就入翻件替補

如果打包阿積士個兩件就好

結果係永續聖拉

牙泥去到今時今日仲反拉

反哥反拉係我既使命

東網無得播，仲有無link?

Thanks

牙班全拜區top3高質

保定真係on9架喎

漢尼斯係咪比大帝捉去照完肺先嚟會員大會

啲人傷晒要用到泡打中場其實
梅拿今日幾生反而

甘射波

明明中場一堆人 要甘美治打中場

格拿比 1：0

空晒

打得好到

保定真係唔撚掂

幾時賣走保定 場場都派膠

保定真係無眼睇

哩隊波真係世界級

又係保定………

日本仔

Keeper定唔keeper呀

打比雲加啦

唔好話4500， 宜加450都唔知賣唔賣得出

正常發揮中

有冇人記得之前紐亞救過大b一球好靚既頭鎚

保定好波到

會長

甘仔做埋T6的工作
究竟G18的定位係咩嘢？

換coman?

DLS保定做乜鳩
迫又迫唔晒搞到紐亞唔湯唔水

究竟紐亞嗌咗 佢縮定係冇嗌照縮

拜仁個保定咩料

Coman

高文gogogo

高文in
國王out

不了

自動輪換mode on
高文復出
列貝利傷出

高文咁快出到

咁早換

國王傷定真係換走

求下你高文咪再傷
成隊最重要個一兩個

反雲

反雲又然

其實紐亞冇哂信心點解唔俾下機會烏叔
上季又唔係打得差

雞比打左邊
高文打右邊

反雲黨元老

其實哥列斯卡可以打打後備先

呢期我地威威

高華既中場定位好模糊

條友有無掂過波

隊短先會j佢入葡超野

反雲先係正途改邪歸正啦

甘=新沙比

利雲又柒

防守又唔到佢
進攻佢又冇乜創造力
出佢就要收梅拿搵番個playmaker出嚟

James

佢係現時拜需要的中堅
最佳人選
有速度，有長傳，出腳準係身材差啲
靠保定 武士真係食得屎

當年哥帥擺佢落中堅其實好有眼光

迷占反雲反保有冇同路人

有mai is okay
中場/閘更需要他

中堅就太矮
打閘都試過幾次俾人屈高

迷占迷拉迷山迷哥
反雲反保反雲加

Mai未成大器
一係出JM8打中堅
真係唔想再見到H5同B17輪流自爆

今日m8輪換?

迷班迷鳩迷M

高文

次次都射唔入組織靚到識飛都無用

Ching係咪要反梅

雞比真係運財童子一樣

不反了

勁撚到

要出力d屌

迷雞比了

唔屌唔生性

梅拿爆贏沙軒
沒有最慢只有更慢

唔sick ball先會反梅

雞比+ 高文

好掛住Costa

究竟邊個天才放佢走

雞比

場波好有對德素多夫的劇本feel

雲達咁踢法拜隨時又傷幾件

高華玩玩下變到唔敢換人
踢死人咩

靜啦

又換基拿比 留名出事

場波其實好撚閪

懷念牙杜

又換雞比
克羅地亞人特別唔信邪

等SW陣間講兩句

你哩個山蕃出場未？
好悶呀喂！！！！

影帝聖拉

法國高華唔太識用goretzka
搞到佢暗淡無光

成條中場佢識用邊個吖

本身超期待佢 但依家真係無咩突出

如果係軒帥佢已經會踢到成個波歷克咁了

高華真係乜都唔驚架喎

高華: 老子什麼鬼都不信

最驚新波歷克變左新韋碧克

同大家講個笑話

利雲杜夫利基

師兄

反雲之路真易走

ching高汁

垃圾利雲

屌後尾踢得辛苦到
一掂到波就大腳解圍

買咗3.5大屌佢老母

燈得好

反雲狗又贏添

對面大B都勁過利雲

迷雲黨同佢一齊轉會葡超啦到時咪又得日j夜j

依家拜狗好似曹星如
贏就係贏但自己都比人打到口腫面腫

唔係點
我哋哩啲歐洲二線球隊係咁架啦

same

我地星如不敗
你拜狗今季輸撚到仆街啦

Me都係繼續深潛算

改名啦 唔係睇唔到你會有上水既機會

咁又唔會
一日迷保 終身都迷保

Man of the Match:

Serge Gnabry:

79 minutes played
2 goals
3 shots
1 key pass
52 touches
90% pass accuracy
4 dribbles
1 tackle
8.7/10 rating

希望唔好燈
呢兩場進攻好左
牙梅有返狀態，今日過到人出波助攻
把握力都係期待下高文雞比 牙雲再咁落去我迷雲都保你唔住

防守除左某位垃圾之外都醒目左少少

最後一句

條中場好撚亂喎

牙梅根本係望到mark佢嗰個係沙軒先敢爆佢

完全無控制力，成隊弱隊咁瘋狂解圍

我想要既梅拿係瘋狂走位冇啦啦波追人

頭先有球sip得靚但頂薄左

咁ching係咪要反佢

Muller goretzka都係入楔形 根本唔應該出齊兩個

以前見到拉芬拿就驚
而家竟然覺得佢係最穩陣個個，唉

其實定位本身有唔同既
Muller個種係搵空位goreztka係後上撞射

不過最理想既中場組合係一個控制節奏一個b2b一個專注防守
好明顯因爲要就梅拿打破呢個配合

屌
我都覺
唔知係咪牙拉真係勁咗

而家聖拉右閘，泡菜打6號位發揮得幾好
艾簡有冇可能打前一格甚至攻中，我覺得佢有能力

睇獌爆血管啲
定睇拜爆血管啲

射得靚到

係
DDG咁快反應都係波皮都掂唔到
尾袋

依家隊拜有邊個射到呢d波

2:0

Alaba 射到
修頓世界波罰球2:0

你地唔好笑曼 我地都唔好得去邊
一個唔好彩16強比曼踢出局就仆街

錯喇
獌最叻反cup人

拜最叻比人反cup
兩個層次

欣賞下保定防守

宜家睇d防守好似10年前睇奇連士文教嗰陣咁廢
最平庸個聖拉芬變咗最正常，真係痴撚線

諗極都唔明點會縮

駁吾到魔daddy又然

準備要反cup了

保守估計完場贏5:2

公道講，呢句紐亞都有好大責任，判斷落點極有問題
但保定真係正一冚家剷，場場都有犯錯，今場除咗呢球，其餘時間又係好似發夢咁，我DLLM

開心嘅係高文寶寶回來了

佢唔出大迫勇也可能射得仲舒服
依家係保定

記得，嗰球好似頂去左上角頂得好靚，都被紐亞救到。
好似早一兩年既事

2012年拜仁慕尼黑簽下了14歲的多施，當時多施被德國足壇寄予厚望，他被看做“新卻奧斯”。不過在拜仁青訓效力六年之後，多施並沒有取得太大的突破，如今他離開拜仁，在今夏加盟了德乙的海登咸俱樂部。在最近的採訪中，多施談到了拜仁青訓的問題。

多施接受採訪時表示：“我在拜仁慕尼黑並沒有得到公平的機會，年輕球員並不是那麼受到關注。當你出場並且進球，你會得到關注，但是在那之前沒有人對你感興趣。”多施經常和拜仁慕尼黑一線隊一同訓練。“在訓練中我全力以赴。不過如果我只是參加訓練的話，那麼我只能成為訓練賽的世界冠軍，沒有更多的突破了。”

“現在年輕球員依然在簽下職業合同。但是他們可能會像我一樣。如果沒有機會的話，那麼年輕球員也無法證明他們的天賦。”

“當你在拜仁二隊踢球的時候，你肯定會想能夠進入一隊。不過只是當軒歷基斯來了之後，我才有了很好的感覺。軒歷基斯一直在幫助我，並且給我機會。他和助理教練靴爾文一直支持我，儘管他們知道我會離開。哥迪奥拿也是一名超級教練，他經常幫助年輕球員。”

現在多施是海登咸的主力球員，在14輪德乙比賽中多施首發13次。“我來到海登咸因為他們給我的感覺不錯。教練跟我説我會得到公平的機會，如果我拿出表現的話。”

提左哥帥，提左軒帥
係冇提一個人

算啦人都走左

其實紐亞真係冇哂信心 點解唔可以俾啲機會烏

以前好迷保定 迷到跟佢中意埋曼城
但啲良好印象由世杯開始破壞晒
由10世杯開始18世杯結束

1月19已經下半程

Ching有冇買過阿狗飛

本週日拜仁慕尼黑的高層和各球員參觀了各球迷會，在參觀活動中，拜仁慕尼黑球星洛賓確認這個賽季是自己在拜仁慕尼黑的最後一年。

洛賓表示：“這是我在拜仁慕尼黑的最後一年。這是無與倫比的十年。”就在之前拜仁慕尼黑主席漢尼斯也表示：“這個賽季可能是洛賓和列貝利在拜仁的最後一年。”

雖然知呢日會黎
雖然你老左已經不復以往
我仲好想再見一次2R齊飛
我仲好想再見一次洛賓的軌跡

屌，繼拿姆之後我又冇機會睇2r真人比賽

改返名

杜以鏗

陳奕迅

下個po開始吹奏羅本

比我開

yes

［2R絕唱]定[洛賓的軌跡絕唱]好

2R
洛賓未退

洛賓下一站會去邊

神戶勝利船

佢冇拎過世盃

韋拿普度小白羅本

佢話過會返格羅寧根

下個post 隨時開得
快手推爆呢個

洛賓的軌跡，是帶著神秘～

我五月中應該去德國 一定要買飛入場
無去睇隊短已經係我目前最大遺憾 今次有機會唔想再miss洛賓同國王

我冇機會了

我雖然阿狗但去旅行即興買可以500蚊港紙買到主場對法蘭克福，仲要ribery入波，見洛賓走都有啲唔捨得

想問下有冇手足j咗藍斯

冇

冇睇過聖班最遺憾

進攻球員嘅境界有幾種
一種係對面知你想點又守到
一種係對面唔知你想點而守唔到
一種係對面知你想點但守唔到

洛賓係全世界都知你想點
但冇人守得到，或者唯一一個能夠守到嘅人，就企係佢後面

見住佢地依一代一個個咁走 個心就好痛

保定走你會唔會心痛？

2R 睇一場少一場
洛賓的軌跡睇一球少一球
且行且珍惜

感激牙保多年付出
同丹迪一樣
同拜狗一齊闖過高峰，如今低谷都唔應該比人唾棄
如果走我都希望佢走得體面
美斯扭跌佢個場我好深刻
只有真正認真防守嘅人有機會比人扭跌

老實講 佢雖然今季不斷派膠 話佢係今季最差球員都唔過分
但佢的確係功臣之一 佢就算走都唔會話好似隊短同兩老咁心痛 不過都會有啲不捨得

我記得保定講過比美斯扭過一啲都唔羞恥 因為世上無人可以1on1防守到美斯

呢個真

就係個陣既牙保真係算top3中堅大家先會係咁笑佢

唔缺依種風格同位置啦我地

山>>>>>>>藍欺

同山 杜 哥都撞style
仲未計梅 泰 同唔知買唔買既占

仲簽藍斯番黎真係佔中咩

最驚人傷姐

講得好啱
今季表現係抵被人笑柒
但都唔應該抹殺JB17過往功績講到佢好似過街老鼠咁

睇埋你個名笑左

幫自己講好說話

洛賓個朵就黎拍得住因航

拜仁慕尼黑球星洛賓已經確認這個賽季會是自己在拜仁慕尼黑的最後一個賽季，洛賓的長年搭檔列貝利也談到了自己的未來。

接受採訪時列貝利並沒有排除留在拜仁慕尼黑的可能性，列貝利表示：“你永遠不知道生活中會發生什麼。我希望能留在拜仁慕尼黑，但是這並不取決於我。”同時列貝利談到自己退役之後是否會在拜仁工作，列貝利表示：“退役後留在拜仁慕尼黑？為什麼不呢？如果有位置的話，我想留在這裏。”

咪留呀
正宗麻煩友
hea踢博轉會又試過
一巴星落隊友到又試過
印象中同2個隊友炒過大獲(雖然佢地話最尾和好番)
咁既性格做教練或者管理層咪玩啦

佢同洛賓留低幫人練體能同速度啦
係呢方面既expert

[洛賓的軌跡劃過的是青春] 拜仁球迷討論區 貳拾柒

迷雲是狗

反雲是狗

1001是狗